我鋪頭老細好串趕人走

有冇人知係邊間鋪頭，夠膽死咁串趕人走，我想去懲罰佢。

龍門冰室

龍門冰室出面咁多post講佢

好撚難食

食過一次cwb分店。人多，出錯餐都唔緊要，我自己都做過飲食，完全明白。但..好難食，個鷄扒飯好似喂狗咁..
丹麥餅店個邊車房碟頭飯好食一萬倍。 btw 覺得好食既巴打請繼續支持，良心店

係咪食錯假嗰間呀白痴仔

砲台山

炮台山果間唔差啊，係d米有時硬身左d

*你老母啦唔好吹奏咩黃絲小店
我淨係第一次去砲台山嗰間食
佢杯奶茶根本就淡過用紙包粉裝嗰隻奶茶
淡到好似用粉開加一半水咁

唔信自己去食下

啲飯又普普通通咁

你有冇飲過奶茶？

有咁差咩，我真心覺得幾好食……
利申：CWB

sor，可能細佬我嘴叼
渣哥我都覺得唔掂但我深黃同事覺得好撚好食

覺得好好食+1

一定唔係超級美食
但茶記黎講一定算係高質, 仲要唔算貴

呢句真
喺銅記返工佢係好抵食，CP值高

唔駛sor，口味唔同啫
我都有啲驚會唔會係得自己覺得好食

紅磡龍門冰室囉

龍門貴咗少少 但都唔難食嘅
渣哥就貴夾難食 腸粉鬼咁細條
炒麵唔香又淋 芽菜都無條

有時候想撐黃小店，但佢地d野食真係唔得，幫唔落

龍門都貴 ?

真心唔好食⋯⋯但照撐為求飽肚就算